呀侵認輸 證明選舉係公平公正

之前話舞弊個班死賤種點算 成班7頭皮

你條仆街5毛想點

blocked

五你老毛

無所謂 你損失

邊 L 度講認輸，睇少 d 飛機文

cctoy無人講

只要cctoy一日未承認呀侵輸

呀侵係佢地嘅幻想中都係勝利者

交接工作啦仲幻想會贏？

交接完係做樣，我侵會戰勝歸來

交接工作開始，唔代表輸，不過好大機會輸。

拉

唔識英文？

睇開咩飛機文呀

你講緊班含侵力呀

得啦 侵係比人逼

仲幻想侵會贏既人仲天真過呀嬌

下，好多州造假喎

Cc台哭喪

贏左=Trump當之無愧
輸左=拜登造假

拜登造能左7000幾萬張票

cctoy 好濕，大家入去小心地滑